【誠誠！誠誠！我哋支持你】長和系報到區

手持1113（長實）同1038 （長江基建）

揮手
唔敢望自己個倉

師兄幾錢入

持有長實

1038

0006

講漏左
我6823都有持有

咪燈啦屌

1113

誠哥不滅

1 均價 62
1113 均價 44.5
長揸無得輸

靜靜地種啦

見到呢個po就知差唔多要沽貨

靜啲得唔得呀屌你

種樹

1038 平均價58.43

前兩日入諗住可以升多浸 shit

贏錢咪撚周街講啦

5號仔輸嘅錢好在有1號仔頂住，
賭股票切忌all in一隻一定要分散投注。

1113好平

我好早入左電能
剛剛先番家鄉

諗緊走定唔走

0001 @48.5 @56.25

依家1 號10日高 中線入會唔會遲咗

同問

0001 x手 @平均96

當日入係諗: 藍籌，持現金多，業務廣且穩定(陣)，派息有增長

題外少少，同時間有入0005

我都只係求穩定食息，點知...

我覺醒了，是市場逼我轉投高槓桿如期指/權，輪...橫掂同買核心籃籌嘅風險比例不差多少...我要響市場攞番我失去嘅嘢

IFC or gel all back

唔洗咁衝動師兄
你宜家溝一溝都變7x蚊手啦

38.5入左手1038 好後悔冇all in

我都等緊時機
家下回緊搪
十日高後

1 月供中均價 $76

誠哥 鉅仔

樓主我支持你繼續燈，佢落翻50我就入手了

入咗1仔

3號仔就係咁樣死...一年前比人係咁開POST講...之後就

1038 冇入，如果入左賺緊 20%

靜靜地贏唔得嘅
係要周街講
樓豬我屌你老母

投資一定要冷靜
唔可以有復仇心態

否則多多錢都唔夠你輸

誠仔不滅
你無信心就走啦，我哋誠邦派唔需要啲無信心既股東

屌。。。同你一樣兩隻都有。。。仲要差唔多價錢入1號仔

有幾多個散戶食到衣20%食到都唔多
反而9x幾元大把人中招。。。
我都係

1038 啪啪啪

誠仔
就快返家鄉
誠仔快d再回購

掃埋778得唔得

我唔撚想同人分錢
唱到周街都知做乜撚呀
靜啦

推到誠誠睇到，增持3號

1號仔 X手 @平均價 84.5
都坐左2年貨，都唔爭在放係到

6同1038都有貨

Same輸到仆街

有1038仲入6

慢慢種返棵樹

48蚊2手

1 同1113 坐艇人士路過

再溝再溝再溝
信誠必勝

只係低位溝多左 15% 咋

同你一樣得6同1038，點解誠哥唔增持佢地呀

1號仔有貨

1038呢幾日都升好多喎

1038均價63

60 here

如果唔係溝完48唔敢溝36

就會低過60均價

屌我66
無溝過

迅心唔夠

3x蚊有溝
已經返左家鄉

1 號仔 58蚊了，j唔j 好

升得好慢喎

長揸呢，唔睇短炒

咁我都55.65 一手咗

低位計彈左2成幾唔慢啦，跑贏左hsi

49蚊溝左注，而家均價64蚊苦主

現價平又有息派
算唔錯喇

好卑微嘅要求

我明明講左要沉迷種樹

增持左 誠哥！

我已經放晒
無股一身輕

推

56 入左一手

訓喺度都贏

上星期 55蚊 3手
尋日落到54.9
入唔切

778🤘🤘🤘🤘

俾人登上報推介，R.A.P

001做咩事升到咁

除淨

但依家又跌

咪燈啦
連燈一吹奏就仆得街

50

樹仔

1號仔！

高j左，點算

all in啦，現價好抵

高J左

盈警出埋要走鬼

你幾錢入幾多呀

50蚊入咗2000股

聽日放哂都有賺啦

唔係講1113咩

驚閪
衝入去買

盈警好似係講1113
不過我估1號份中期可能倒蝕
派息之後應該人踩人

長和系玩完了

預左架啦我信誠誠

信左誠誠$49 入左好多手1113

1號
$58
1113
$48
止唔止蝕好

1仔$55係鐵底

曾經有一日競價54.8
排唔到

其實我見佢最低跌嗰啲嘢都係去到48蚊， 而睇反高位係有七八十蚊
股息又有2.3咁多

所以我諗呢隻係應該真係長揸
掛。。 我新手其實唔識，56蚊有兩手

19除淨 20號放係咪都照有息收？

之唔知邊度睇過篇文 話咁高息嘅股都要小心

1仔同1113 你會點選擇?

1113 有冇機會再見特價？

其實長遠點解係113

因為長和無咗以前咁嘅收購能力

一定有啦 發完盈警 過幾日除淨d 人會走鬼

唔好咁老定
除淨之後都幾大機會會見4字頭

堅唔堅呀

我有諗過兩手息都有成2300
所以諗緊入唔入，當儲錢 唔喐佢

巴打你點睇

我都係諗緊
睇下升幅呢幾日點
冇得郁 或者再跌 就當儲錢囉

1113
40.5買，諗緊依家47賣唔賣好

長和系=水人

股票新手
其實1號點解幾年前百幾蚊到宜家都仲有人買
買佢貪佢有乜好（除咗誠哥回購）？

誠哥生意全部都好穩陣

上年七十幾蚊個陣夠好多人話佢最低跌到七十幾 之前一路百幾蚊 所以好抵啦

諗緊入市1號仔
應該趁除淨前入兩手1號仔賺息好
定係除淨後執平貨好？

建議你今晚睇下佢份年報先
長和 長實我都會入 但我想等多下先

今朝睇到新聞去睇 1,1113,1038既五年圖

keep住咁向下走 點買

我都係咁覺得
所以想其他巴絲分享下點解買

買咗幾多手先

除淨後

歐洲恢復就會升返，去唔去到之前唔知，點都高過而家啦，肺炎暫時性

大家都係鉅仔嘅人

出糧喇

其實我得1 冇1113 真係唔太明智

點解1號 除淨完好似冇咩點跌

尋日入了 0001

升左 家下
出左糧加升左

早知琴日買啦，估唔到除完等於無除

6手 1號仔

買之前個個話1號仔伏
只係盲目相信誠誠 唔驚

5手 6仔 均價60
4手 1038 均價60
要溝到幾時先可以平到手

長和

靜啦 咪吹奏

3手 6仔 均價 58
3手1038 均價66

跌得咁勁係咩事

大家準備溝貨未！

上星期五入咗手1113
繼續溝

Yes，40入一手

再到37.5又一手

誠哥應該比人捉咗